陳梓維議員 你要記住你嘅職責

你作為區議員，職責係服務社區
而服務社區所需嘅係一個由一班有能力嘅人組成嘅團隊

有能力=有心+有力

“有力” 你一定唔係，呢樣係公認嘅，咁“有心”呢？

大家都想幫你，但你就話唔請有學歷嘅人，我開始懷疑你係咪有心. 作為議員唔係應該請個有能力嘅人幫你服務社區咩？更何況你會考0分，就更應該請個醒目嘅幫你。試諗下，你成條team冇人識英文，啲英文文件邊個睇？你咁嘅態度真係好難話比人聽你有心服務社區

坦白講，投你嘅人吸印仔時，冇一個係諗住投你，佢地只係心諗“一票不投民主派”，換言之你唔係靠自己當選，甚至可以話你當選嘅原因係完全唔關你事

大家都唔想屌你，但你態度真係唔得

講係咁講，選都選左，你唔生性都冇辨法，不過假若你仲有心貢獻社會，請你適當評估自己嘅態度，諗下你需要咩人輔助你

一票不投民主派

sor

露底

推依個

波台好能高質

我喺幾個po都有講過，佢最重要係態度問題

今日畀得票你上位
幾年後可以拉你落黎

想下次大家投你撐你
定夾埋扯你落黎
就睇呢幾年你點做

笑左sor

打習近平又唔見出弱智

老實講，我好肯定佢下次一定唔會當選
但貢獻社區係佢作為議員嘅職責黎，即使知道下冇人會支持佢都要做好佢

如果梓維女朋友可以幫下佢就好

推

見倒好多人屌七陳梓維，其實我又覺得無乜問題：

1. 之前條女私自login facebook貼相，咁老實，區議員都係睇佢實際做成點，而唔係睇佢facebook玩得有幾叻，叫做有個方法貼佢啲消息發佈同有個pm聯絡方法已ok。講玩得叻，楊岳橋玩facebook咪最撚叻囉

2. 相比起佢請議助叫人send中文cv之類嘅七嘢，我認為最撚七嘅反而係佢根本唔應該走去接受傳媒出風頭：其實以前大撚把區議員都係咁濕9的，分別只係佢地無出鏡，你有

3. 相比起通屎渠填form呢啲地區工作，我更希望佢響抗爭嘅時候企響最前面保護市民。如果選佢係為咗地區服務，選葉傲冬唔好？

4. 屌你老味德福個潘太平日縮縮埋埋班黃屍就幫佢死兜，陳梓維幾次直播都見倒佢行到最前，你地就反而圍屌佢：即係響黃屍心目中，一隻爛鴿老屎忽係比一個傻頭傻腦嘅後生激進派更適合做議員，唔撚怪之得成個垃圾會都係垃撚圾飯民

5. 有人話三萬幾，真易昆喎，咁垃圾會不論建制飯民，全部都係十幾廿萬咁昆番黎又唔開會又唔投票啦，何況三萬幾？

6. 退一萬步，你唔係要飯民贏，而係要建制輸丫嘛，而家建制咪輸咗囉；然後你班網民又後悔拿？咁難服侍嘅？

7. 有馬後炮話「早知我都出黎選」，有早知，就無你呢個乞衣啦！

我認同第3點

想講下第6點，冇人會後悔，目的係唔投對家，已經做到。

屌佢係因為佢態度有問題，唔明白自己職責
打個比喻，如果葉狗當選係-1，陳梓維而家當選，用咁嘅態度坐呢個位，都只係0. 0係好過-1，但我地想要+1，所以我地先屌醒佢

推 選民都須要監察代議士

根本佢係真弱智，一定要有人扶
希望佢心態成熟d,肯去揾幫得手嘅人，唔通真係成team庇護工場咩

我睇新聞都O左
唔請高學歷係做乜尻？

跟住個大學生Sd Cv用英文
話佢自己唔識英文問見工個求職人仕點解唔用中文？
跟住叫人反醒下

喂屌
你唔識英文係你問題喎
香港國際大都會唔用英文唔通用韓文咩

同樓豬一樣
選左你都冇計 我都同意以前未見慣傳媒 大場面係奇怪啲
希望遲下有進步啦

你用咩方法上位，我地都可以用同一方法拉你落來。醒啦好冇？

4年一次
呢4年我on99唔做野逗人工都夠我比首期

比我就唔做野，反正佢條弱智都冇諗過會𢭃3幻幾一個月